係時候呼籲各省獨立

全國武裝起義
推翻政權！

軍閥割據時代重臨！
誰大誰惡誰正確！

Yes

人不為己 天誅地滅
有5毛負皮你

而家等解放軍中招全滅

如果中國內戰
香港必要時要有美軍駐守

推

We終極connect！

立即封關 香港獨立